# test-bankapp-android-endcom
La aplicación puede correr apartir de la versión 7 de Android.
No muestra los datos del servidor por problemas de conectividad.
Requiere conexión a internet para obtener los datos.
Se utilizo arquitectura MVVM
Además de Material Design.

Se debe ejecutar en el IDE de Android Studio, en la version 4.1.
O generar el APK para ejecutarlo en un dispositivo fisico.
No requiere archivos extra ni tampoco gran espacio de almacenamiento.
